最大型 最多店舖既公司 值得購買產品？

唔知你地知唔知Q-xxx 紅xx係同一間公司

仲要來貨太撚把都係大陸 淘寶都有既貨 賣幾倍價錢

每3-6個月 加一次價 仲要加$5-20不等既價錢

再者 呢間公司內部 根本垃圾
每個月做既優惠產品 每個月一樣 一係就無貨

其實明知呢間公司 係顏色

做客人 都覺得呢間公司有問題
服務極差 無保障

開名啦屌 講啲唔講啲
想爆定唔想爆

估唔到邊間

知就唔洗問我啦唔知咪自己諗下囉

名都唔敢開，呢個post 仲垃圾
拉

開唔開名 都唔關事

自行斟酌 我只係勸你唔好去買